# Лабораторная работа №3

## ИСЭбд-21 Александров Макар

**[Видео-пример работы программы](https://www.dropbox.com/s/y72flkum3vyia3b/lab3.mkv?dl=0)**

Консольная программа, написана на Java. Пользователь вводит 4 строки:
1) Исходную систему счисления; (2 <= исс <= 16)
2) Первое число
3) Второе число
4) Арифметическую операцию (+, -, *, /);

По итогу работы программы, в консоль выводится результат работы программы в бинарном формате.

Пример работы программы:
```
Введите исходную систему счисления: 16
Введите первое число: A
Введите второе число: F
Введите арифметическую операцию: -
Результат: -101
```
